我寧願呢1萬億比班高官共匪藍絲分左佢 但要佢地離開香港

咁你呢家攞一萬億出黎叫佢地離開香港